[produce48] 聽完佢兩個唱 knock knock 笑咗 😂

以為聽緊動漫歌，仲要走晒音

好似小朋友唱兒歌咁
呢兩件應該係F
甩甩甩甩甩賣多

都唔明點解會有人話twice唔識唱歌

唔通表演前冇練

係囉歌神，唔知上面嗰兩個平時唱成點呢

我覺得架妹一定會練
佢地出咗道都唱成咁...

同原唱一模一樣
有無A

依兩團我冇留意，佢兩個出唔出名㗎

其實我唔識佢地

二打六？

二打耳

而家邊個領先？

睪丸康其實整鬼死咁多隊48做乜 又SKE又NMB又HKT又NGT，d人多到唔知點認

韓妹唱iu

你聽過原唱未架？簡直係神cover 一模一樣

原唱出咗道都係咁上下

原來講漏咗 仲有兩隊

原唱9條女每人唱得幾句都可以咁垃圾 翻唱得兩個人值得體諒

可以考慮下睇多啲書，唔好日日晒時間開埋晒啲鳩post

係喎就黎書展，搵下有冇先

still better than twice